仲有咩功能界別門檻比較低？

見好多巴打開始叫人登記成功能組別選民
但好多都好難做到選民
有冇咩界別容易做到？
曾哩個星期快d登記，踢走建制派

1. 鄉議局
2. 漁農界
3. 保險界
4. 航運交通界
5. 教育界
6. 法律界
7. 會計界
8. 醫學界
9. 衛生服務界
10. 工程界
11. 建築、測量、都市規劃及園境界
12. 勞工界
13. 社會福利界
14. 地產及建造界
15. 旅遊界
16. 商界（第一）
17. 商界（第二）
18. 工業界（第一）
19. 工業界（第二）
20. 金融界
21. 金融服務界
22. 體育、演藝、文化及出版界
23. 進出口界
24. 紡織及製衣界
25. 批發及零售界
26. 資訊科技界
27. 飲食界
28. 區議會（第一）
29. 區議會（第二）

例如︰飲食界，現任議員為張宇人，又稱$20張

如果要踢走佢成為飲食界選民，只要你係根據《公眾衞生及市政條例》(第132章)發出的食物業牌照的持有人就得

保險界係咩考個保險牌就得？聽講好易

漁農界，身高過190就得啦

保險界好似係公司票

航運交通界

做airline /港鐵/巴士公司有冇得申請？

推

重開左, 麻煩大家推呢個:
(重開) [整合] 所有29個功能界別選民資格 (合共35席)

體育界